［自煑］ 雙椰子雞鍋。。。

清。香。甜。
開椰青柒左 ，唔好罵我

IG 多圖

椰子好味嗎

如果淨用印度椰子夠唔夠椰味？
椰青好難開

好清甜 好潤

唔夠，。。椰青買啲幫你開左嘅就得

椰子煲湯好香好甜

把刀好利

好甜一下飲曬啲湯，應該煲多啲

食開新鮮既椰子
乾既感覺無咁香

把出刃仲未磨過，出廠都已經好利

可摸耳請我去你屋企食飯

都有用椰青

食物應該要分享

最近買左咩廚房裝備？

凍到痴線 又想打邊爐

打啦，想食肥牛，飲熱湯

諗起好耐之前係酒樓叫左個椰子雞鍋 難食到仆街
成兜野冇味 雞又軔又鞋

我都試過，好多都好伏

上次自己買椰皇椰青整
開到仆街
水就話容易搞 肉真係
然後最後得我一個人食晒啲椰肉

咁好唔好食？ 我都未整過椰皇

椰皇好食 肉好濃味
而且易開好多

有人話椰青水好飲啲
但我就覺得分別唔大
椰青肉食落根本係紙條
當食蔗咁食
椰皇爽口好多 根本甜品

淡水石班試下刺身

做火爆會唔會太甜？
你講完，而家好想食椰皇

椰皇一扑就開

唔驚 ？